以為半夜斷線冇人知？HKBN

垃圾

成個鐘係咁斷wifi

以為自己問題，on9 HKBN

打打下機死撚晒…

2點幾開始，3點8/9度長斷過。4點又好似恢復

HKBN我屌你老母

仲係到成日sell 尻續約